講下你有咩強迫症

唔知點解會經常性收縮括約肌
呢個好影響我日常生活

咬手指

強迫症有冇得醫

剪指甲有咁短剪咁短

用完d野一定要放番原位
d野一定要疊齊

臨訓前一定要飲杯水

好很on9

男性必備：打丁

雪櫃既汽水要左右對稱咁擺
左邊4罐可樂2罐雪碧
右邊一定要4罐可樂2罐雪碧

用完左手拎野
下一次用右手拎野
打j都係
今次左手下次右手

醒起一樣野而唔即刻搵到個樣野係面前會瘋狂搵搵到見到為止

掃完地見到仲有一條頭髮要重新掃過

等你掃完我又係你面前掉條頭髮

食野要2邊牙都同時咬到差唔多份量既野

係屋企時一定要抹1至2次地

揹書包2邊肩帶要絕對平衝，不過好難，搞到揹得好辛苦

打機話之佢之前打左幾多粒鐘
打到一半做錯、拎少左道具或少少野唔啱心水就剷左佢重玩

出街一定要洗幾舊水先肯返屋企

好立克同華田要梅花間竹咁飲，琴日飲完華田，如果要飲野就要好立克

訓醒同臨訓前一定會飲杯水之後再去廁所。

去茶記食早餐，一定要食沙嗲牛麵

唔鍾意同人夾單飲茶

訓覺會向右側身訓

仲有好多好多

收遮一定要收得靚先舒服

搣嘴皮

呢個我都會 不過寧願二周目

你一定好有錢

所有眼鏡鏡片，手機螢幕等一定要長期乾淨(每日搵布抺幾次)電腦mon例外
野飲，野食唔可以同人share，但係打邊爐，平時夾餸個d又ok(呢個應該算另類潔癖)?

潔癖真係好辛苦

手機mon 一定要100%無油，所以經常用酒精抹mon, 同埋手指頭都要無油，所以間唔中洗手，而且用熱應筆可以減少用手接觸mon，進一步減少mon 有油既可能性。用手拎電話只會接觸兩邊，唔會比手掌接觸到mon, 真係要成隻手渣起部電話，就會用一張紙巾包住。同事成日問點解我個mon 可以咁撚乾淨既？

每當有呢D post
都好多人搞錯左 生活習慣 和 強迫症

你地講果D 臨訓前飲杯水, 去食早餐一定要食牛麵 之類
根本唔係強迫症, 只係生活習慣/ 嗜好/ 怪辟

真正既強迫症, 係會令你好難受, 好影響你既生活, 令你好煩惱
同 抑鬱症 焦慮症差唔多
嚴重既, 係需要去睇 精神料醫生
否則每一日都生不如死